去入境處幫佢早收工，令到單程證既case全部暫停有無得諗？

西九龍中心隔離個入境處日日都好多支那狗

單程證大陸批

審批權係支那但香港都要做證架，唔係點解咁多支那係入境處排隊